橫頭磡邨血案 36歲繼子斬傷37歲後父

橫頭磡邨血案 36歲繼子斬傷37歲後父

即時突發 2017-08-09 04:09:59 HKT

黃大仙橫頭磡邨宏亮樓，一名姓潘37歲內地男子，與50多歲本地妻子，以及妻子與前夫所生的36歲兒子，住在一個單位。凌晨2時許，潘正在熟睡中，繼子突然失常，持菜刀及生果刀向他襲擊，他兩邊肩膊中刀受傷，負傷跑落地下大堂，向保安員求救。

繼子傷人後棄刀逃去。救護員到場將傷者送院。警方持盾牌搜捕未有發現。現場消息指，繼子有精神病記錄，警方正追緝其下落。

呢次係繼兒動父

個仔同老豆差一年

差一歲

為左拎香港身份證，可以去到幾盡

個老母十四歲就生得個仔出

當我冇講過

咁似膠劇人物關係圖？

今次居然係港媽配大陸佬

連登數學家

一名姓潘37歲內地男子，與50多歲本地妻子，以及妻子與前夫所生的36歲兒子

天啊

假結婚？

應該係啦

但個仔唔知當係真

好明顯條友睇唔到50幾 個幾字
無三不成幾
最少都53歲

原來係個多字

繼子好波 斬撚死條大陸狗

大陸狗： 今晚我又屌你老母啦

支那狗屌人老母所以被斬。

黃大仙發生斬人血案。現場橫頭磡邨宏亮樓一單位，一名姓潘37歲內地男子，與50餘歲妻子及妻子與前夫所生的36歲繼子同住。今晨2時許，潘熟睡期間遭繼子持生果刀及菜刀施襲，他猝不及防，兩邊肩膊中刀浴血，負傷逃至地下大堂向姓林60歲女保安員求助代為報案，涉案繼子趁亂逃去。潘其後由救護車送院治理

警員接報持盾牌到場，封鎖大廈出入口調查，於案發單位發現疑涉案的生果刀及菜刀，並於附近兜截，惟未有發現，正通緝一名男子，他約1.7米高、肥身材及蓄短黑髮，案發時身穿灰白色粗橫間條上衣、有螢光橙色褲腳及褲骨的黑色短運動褲及黑色拖鞋。

被告向法官求情：佢屌我老母呀。

黃金甲 2017